{
    "o:label": "M\u00e9decin",
    "o:resource_template_property": [
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "o:default_lang": null,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/",
            "vocabulary_label": "Dublin Core",
            "local_name": "title",
            "label": "Title"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "o:default_lang": null,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/jardindesconnaissances.univ-paris8.fr\/onto\/etudiant_thyp_cabinet_Management#",
            "vocabulary_label": "vocab-cabinet_Management",
            "local_name": "username",
            "label": "Nom d'Utilisateur"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "o:default_lang": null,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/jardindesconnaissances.univ-paris8.fr\/onto\/etudiant_thyp_cabinet_Management#",
            "vocabulary_label": "vocab-cabinet_Management",
            "local_name": "mail",
            "label": "Email"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "o:default_lang": null,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/jardindesconnaissances.univ-paris8.fr\/onto\/etudiant_thyp_cabinet_Management#",
            "vocabulary_label": "vocab-cabinet_Management",
            "local_name": "specialisation",
            "label": "Sp\u00e9cialisation du M\u00e9decin"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "o:default_lang": null,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/jardindesconnaissances.univ-paris8.fr\/onto\/etudiant_thyp_cabinet_Management#",
            "vocabulary_label": "vocab-cabinet_Management",
            "local_name": "telephone",
            "label": "Num\u00e9ro de T\u00e9l\u00e9phone"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "o:default_lang": null,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/jardindesconnaissances.univ-paris8.fr\/onto\/etudiant_thyp_cabinet_Management#",
            "vocabulary_label": "vocab-cabinet_Management",
            "local_name": "cabinetAssocie",
            "label": "Cabinet Associ\u00e9"
        }
    ],
    "o:resource_class": {
        "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/jardindesconnaissances.univ-paris8.fr\/onto\/etudiant_thyp_cabinet_Management#",
        "vocabulary_label": "vocab-cabinet_Management",
        "local_name": "User",
        "label": "Utilisateur"
    }
}